兄弟入面做， 有財務問題隨便問（6）

終於完左 第五個1001

疫情影響， 返工都小左

多謝各位我解答過問題既巴絲繼續支持

等其他人都可以睇到

申請前問左先， 唔係申請過晒先問， 無咩可以做

隨便問 唔會自爆

有財務問題/私人問題 TG:easycheese

做左好多年 解答左n條難題。 處理既方法有好多，要有效又以最快速度攪掂先為之有用。

記得要清醒， 知道自己咩情況。

要我幫手唔係唔得，但唔保證100%做到。

有問有答 請出招， 已經幫左好多巴絲解答。

特別要注意 coldcall 聲稱好平息 吸引大家去申請。

到最後唔批 或者直頭轉去其他公司等等， 所以最好問左我先， 了解左係點先再決定。

有收入 唔等於 有入息。

免入息 唔等於 唔使有工返。

頂置用

唔好陏咁多啦， 醒醒定定供， 唔好申請任何野， 跌好易 升好難

而家黎講， 算正常

算中間， 要開始注意一下

睇比例， 人工高就唔算重數

tu反映1個半月 前既事 唔係即時更新

會有關係， 但都要睇本身個供款情況 同 負債比例

巴打好，追左你嘅post成年，終於到我問前排一炮過清咗x民，叫佢del晒我全部tu紀錄，但我而家順供緊ua 爭15k，因為早還有罰息，想問咁樣個tu係咪反而會低咗？因為信貸使用率高咗。另外黎緊會去英國一段時間，我唔再用香港電話，ua如果發現聯絡唔到我會唔會寄信？thx

借財仔
跌TU跌到仆街
息又貴
除非本身底差，點解要諗邦民？

至於3-4年後按揭
準時供p loan即可

你本身TU靚仔C或以上
一條月薪5倍p loan
唔會傷太多

同埋moneyhero果啲利率
信1成都雙目失明
全部係最最最低利率
實際拎到呢個利率
十個都未必有一個

準備找數 唔會理你， 如果無咩壓力 順供會好d， 因為可以升tu

唔洗諗， 借到銀行就銀行。 網上睇果d 流既， 循環貸款通常都會攪到tu差。 邦民係循環

正常準時找數 唔找minpay 都無影響

因為網上d 濕鳩網收左錢 成日水人去借貴息

錯， 係10000個 都無一個

破產令已解除
Aeon唔批，隔一排申請到張wewa銀聯用
除咗準時找清卡數
仲有咩方法升TU?

買居屋嘅話 有政府擔保係咪一定借到9成？

用卡 同準時全數找， 再借條細loan 順供 就最快， 政府擔保 係。

多謝解答

咁仲想問...
細loan大約係指月入嘅幾多倍？
同埋有邊間肯借嘅機會大啲？想一擊即中

聽人講每次查tu都會降分？

2-3萬已經夠， 期數縮到最短

都係一線借， 你唔係申請兩間以上 都唔會有咩影響

Sorry 有個on9問題
安信呢啲都係叫一線？定銀行先算？

巴打 想問za bank推出左100k free cash

三個月內還清 可以退回之前交左個d息

年利率大概5% 打算借35k

但提前還款 有2%手續費

抵唔抵借？

係， 銀行就叫銀行

咁多條款， 小心奶野， 隨時慳唔到 仲要老蝕

我係睇中 可以退息 哩樣野

可以將個年利率拉低d

有冇年利率低d嘅貸款

借3左右萬 同埋可以3個月內可以還清

明白曬
多謝巴打

借循環， 最簡單 又無罰息 一個月都還得

有唔明再問

幾歲？ 無工返 基本上都無咩地方做。 但都要睇情況， 銀行既話 好微

準時定準備

會， 但極慢 都係要過左先會正常

64歲年紀咁大， 財務都唔做 一間半間有機

準時。 自

普通打工仔無底押可以借到幾多錢？

有幾個問題想請教下
(1) 迎新優惠成日有啲首幾個月還mini pay 唔洗息, 咁既情況如果淨係還minipay會唔會影響Tu

(2) 有時唔記得, 遲左一兩個兩日找卡數咁, TU係未已經有record?咁又會唔會有大影響?

(3) 之前見到話唔好最後一日先找卡數 咁提前幾多日找先比較好?

(4) 免費黎講, 依家有無方法大概知自己既tu係點?

睇有無入息 等等資料， 一般都係20倍 好盡

大學生，想知有咩方法知自己信貸評級，同埋點升高D

睇佢供左幾多期， 如果供左幾期 就無得攪。 硬食， 短時間正常都唔會再批到

你地有錢可以直接找落去， 唔洗找晒。 循環無罰息

btw 要多謝樓主開post 解答大家問題

影響一定有， 但好小

1-2日 最好都唔好， 有公司會一遲就即上tu， 所以答你唔到。 上左就有影響 經常遲都大影響。

最後一日還無問題

自己去申請loan 睇批咩息口 會大約估到好唔好

正常人 每次準時 tu都會好。 無必要做任何野

答到都盡量答

失業咗三個幾月，想借筆錢交租還卡數
唔知借唔借到同利息有幾高

做緊生意，想借錢週轉，但無核數師做數，銀行會唔會批？

幾年前有唔同卡仔數 試過幾個月還minpay
2年前再碌信用卡 一筆過還哂所有債
跟住呢2年 都準時還足 最近仲清埋冇負債
咁我個TU會唔會好差？

好耐之前搵過你幫手
咁啱見到推吓po加油

個人經驗: 搵銀行搞結餘轉戶.再拖長黎還
最好搵出糧間銀行搞

ua 有條爛數 兩萬 拖左幾年無還 諗住清 佢要我還成十幾萬

有無得講價 最多都係還到5萬

btw記得r低啲息
月中應該跑緊數

強硬啲飲兩杯再去傾
條數去咗收數？
搵返ua傾先記得

thx ching!
係去左收數
但我係直接問ua報價

我覺得可以進取啲殺咗4萬先
始終佢都想收到數
你有誠意還就實有得傾的

無工返 基本上都難， 無入息 計唔到數

個人名義借 都可能有機

唔會差得去邊

正視返， 好好理財 就無事啦

呢一年生意差到仆街，幾乎無糧出俾自己，銀行會唔會受架

你都話講到 5萬， 點會無得講

一次借太多， 未必批。 建議你問清楚咩事， 係額問題 定咩問題

marketing 既野黎 批唔批都唔知

唔會call loan， 不過 唔批既機會好大

銀行 機會極微 都要去返1線 先有機

有得傾既， 睇你牙力

冇得搞

因為要計還款， 無入息 無得計 搵朋友同屋企人幫手捱過左先， 自己都要keep住搵工

月入18k但tu爛左，借過中銀100k分三年還左年半，welend ua兄弟信貸站係差萬零鬆d就完，仲要交租，想問如果借50k有無機😭想集中返哂

唔夠資料， 數字上又唔太壞， 就咁睇係做到

有冇狗借錢？

咩都有 你估唔到既都有

3張卡夾埋30k度 還左一排min pay
2條ua數 1條邦民數 全部準時還
有冇機會搵返ua再借一條清卡數月薪16k

實唔會放過你 會同你開多條新數， tg我 睇下咩情況， 再睇點做最好

而家咁嘅環境 財務公司會唔會起返n年前啲爛數出嚟追

有返咁上下數目 都已經賣比人收數 細數目 都會忍唔住 遲早找返。 所以正常都唔擔心

Thx巴打

想問你地個結餘轉戶易唔易批

同銀行比 一定易小小， 但唔代表咩都批

想問下

我TU有B

恆生銀行，同華僑永亨信用財務都用同樣月平息借同樣金額俾我，什至更平。

我應該揀邊間，會否很大程度影響TU？如果揀永亨

如果息同額都一樣， 就比較提早清還條款 同手續費。

又到星期一， 大家手下留情

如果破完產, 月入18K

想係一線借兩萬借唔借到?

我認為問題不大

大猫萬應錢 冇糧單 冇故定收入
用3個月既mpf單 得唔得？

正常唔得， 除非你係佢到出糧

Mpf單係第二間銀行既
有哂公司名 收入 其實可唔可以代替糧單

如果有個親戚攞咗我哋啲名地址電話做諮詢人，我哋有啲乜嘢可以做到。

佢哋喺我啲親戚屋企痴紅紙，send whatsapp 電話騷擾,乜都齊,啲親戚朋友啲大頭照都擺曬上網

除咗報警仲有啲乜嘢可以做？
有冇得畀錢洗橫手搞下啲財務公司？？？

無autopay 出糧， 銀行已經reject左8成

咩都唔好理， 當睇唔到 當無事發生， 就係最好既處理方法

咁就星期三， 黎緊放寬 大家都要小心d

放寬乜野?

防疫措施 唔係批核， 雖然我都想係

難批左好多， 唔好亂申請 量力而為

請指教下
我想借4萬還清卡數 12個月還
因為拖左好耐都清唔到
但hsbc同花旗都唔批
依家比左資料welend
未睇到幾多息
不過好想盡快清卡數
所以好大機會借
如果合理的話

但還完welend個tu係咪要好耐先上返正常？
前日check左依家係c grade

同埋想問依家份工只係返緊第4個月，算唔算有入息？

C grade 已經好好 同 a b 無咩分別， 你正常準時找數， 唔會有咩影響。

有無入息主要睇你出糧有咩證明， 唔係睇份工長短

銀行過數 咁月結單可以？
不過第一個月入票，月結單冇公司名

另外想問銀行唔批係咪因為關我卡數好耐都清唔到事？

你做左3個月， 唔洗比最頭一個月既資料， 銀行唔批 好大機會係因為你新工， 另外賺緊你大量minpay息， 做咩要批比你

4萬都算多， 一般人都係1萬 或 1倍月薪

Welend 比左息啦
最後批 27919連手續費
還2743 12個月
好 癲
諗緊係咪我入錯野

算貴 可以批下比你

你果到可以做到幾多

認真答你,報警應該無撚用,一於反客為主自己解決,膽粗粗覆佢d whatsapp問佢咩公司,電話打嚟唔好block,大大聲屌柒佢話打撚錯,有人出聲屌你個種電話就問清楚佢間公司地址電話,佢唔撚講你喺電話大大聲屌柒佢話咁點撚樣還錢啊柒頭,咁佢地就會死死地氣同你講㗎啦,跟住call晒親戚同學同樓下看更一齊walk上去,三口六面講清楚,記得上去之前報定警,咁樣嚟多幾次佢就會比你嘅真誠說服,件事先真係解決左

應該可以平到d 盡做

點check tu咩grade? thansk

Tg你？定點？

愈有反應 就輸

上 環聯check

tg only 頂置有

渣打網上申請20萬，職員打嚟話睇哂文件，初步可以批20萬同報埋分60期還既實際息口，對完資料就幫我交去審批部審批，5-7個工作天後有結果。

咁樣其實係咪一定批到20萬？
呢一刻俾offer我既時候係咪已經check左TU或其他紀錄？
定係純粹見文件ok 入息符合申請，就先開offer 再等審批決定？
Thanks

點解你會check得咁密

想問下稅貸最高每月還款大概係入息幾多？4成左右？

有冇聽過人用出bonus個月既statement 去apply 會點？

唔係，唔係銀行卡， 個額都係細d

唔係一定批， 如果一定批就等都唔使等。

由你提供身份證號碼 果一刻就已經check tu

其實好多時係唔係都話 預先批左 去引你申請

6-7成

唔會一個月入息， 要你提供幾個月， bonus好多都唔計， 佢地點會唔知。 連你做咩位 人工大約幾多都有個數， 佢地覺得有誇大 都會唔批

我當時申請12個月還月入6成左右

佢offer 我要還18個變左還月入4成比多左息

驚你頂唔順掛， 銀行就係咁保守

應該係visa or 銀聯

銀聯黎，我都批得45000, simply cash 都批80000

我原本都以為借到80000 結果得40000，早知要現金回賺好過

唔係銀行卡 好小會大額

唔一定， 最主要係睇供款 同你入息 比例， 另外最近6個月 既貸款額

理論上 問返同銀行會易d， 因為你有供開 有記錄

Earnmore 咁難申請嘅
學生 TU B都reject

依家有兩條細數Loan供緊 + 1 張信用卡

兄弟既話 可以單邊做業主貸，唔使按層樓

earnmore 唔係學生卡， 如果無入息 好大機會唔批

TU I左 月入14K 一線二線Total差10萬
有冇可能做到一筆清攤長還

數字上係有可能， 但實際要睇tu 有幾差 同供款， 再加有幾耐條數 都好影響

想問下我之前安信借咗loan 一直都順供緊
啱啱申請wewa卡填工作資料果啲佢都預設咗比我
我照㩒之後 佢叫我上傳銀行月結單
先醒起薪金少咗幾k
請問會唔會有影響 使唔使打去改下定點

唔會有咩影響， 叫你補文件就補返文件 無特別

唔係月平息， 唔識計 反正個個批出黎既都唔同數字， 重點係 期數 同供款， 其他都唔太重要

銀行， 出糧果間 最簡單， 稅貸就最好

我驚佢話我呃佢 報大數

唔會啦， 睇返入息為準， 大把人唔知自己搵幾錢

唔該晒

1次過既話， tu一定插晒水， 但你一路順供都會升返， 前題係你唔再做新申請 同拎新數

預半年升一個grade 循環貸款好影響tu

你預直插到H
順供要上番C,你預5年啦至少
等你清左2條財仔數,再加上銀行還得7788
同埋財仔數好撚傷TU
你2條財仔數
有機直落I

加油， 甩到身就唔使再供， 重新做人

有排 我諗你起碼還剩1 條數 先會有可能上返c， 幾年計

太多申請 又頻密 先會。

會， 不過唔係短時間既事

TU I?
二線邊借到5萬咁多...

唔知咩級 但呢兩個成日遲還
唉 搞唔掂。。

欠債倍數幾多
重數仲遲還I硬

唉咁仆街了
唔該晒巴打

你諗緊遲下借按揭買樓所以擔心tu grade?

屋企人幫手 真係要珍惜下， 唔係個個都可以幫到

其實只要順供， 準時找數， 唔好有申請 就自然會好快升

無入息 去2線 借5萬都無咩可能會發生 批到都只係1-2萬 頂到盡， 而且唔批多

遲還係重罪， 一定要準時， 必要時候搵朋友屋企人幫手 懸崖勒馬

唔好亂掂細財， 唔係人咁品， 好多巴打 諗住借唔到就去細財2-3線 唔上tu果堆，真係同自殺無分別

大量手續費
期數短 3-6期都有
唔上tu， iva drp 破產都唔理你

又到星期二， 今個星期有排捱

屌 勁ON9 我本身諗住去TU申請份report黎睇
開AC個時話驗證唔到我身份, 跟住BLOCK 9左我, 要我親身去office verify
係咪咁ON9? 問銀行 銀行又唔話我知咩rank

問銀行稅貸, 佢地話應該要今年年尾先有, Ploan計返D咩野回贈, 好似同稅貸都無乜分別

同埋而家general Ploan最平係渣打?

而家係好保護資料， 之前爆左單野， 而家職員都唔會知你tu資料

唔夠資料驗唔到 都唔出奇， 最好都係上office 攪

渣打應該都平， 係咪最平 就好睇個人資料。 靚料 邊到申請都唔會差好遠

所以show比你睇 最平幾錢 無用， 你申請既時候唔係 好一般 個rate。 網上同電話無分別

慢慢長路， 跌就半個月攪掂， 升就2-3年

所以真係要小心

會。 慢慢升

重新做人 就無問題 最多遲1-2年

想問下
如果 依家有100k卡數
另外兩筆分期萬應錢 果d 還緊 加埋7000左右
仲有12期同18期左右
我應該還晒果兩筆先 再還100k卡數
定 借100k還晒卡數最好

借左錢唔還係咪只會跟地址做野？

如果批咗但我最後唔要係咪都會跌tu?
而家係咪冇得上網check tu?

當然還卡數先，卡息貴到飛起

跟你提供過既資料做野

有申請 唔理批唔批 都有可能有影響，只要唔係短時間多申請都問題不大

明明申請visa 但最尾變咗銀聯

會唔會CHECK到我冇提過既地址? 例如CHECK 我TU紀錄有冇其他地址? 或者銀行出賣客料?

會唔會攪錯左， 打去問下

睇情況，銀行係首選， 再數落去。 網上資料唔可以作準， 每次都好大出入， 到你真係拎錢既時候

tu 有update 都會睇到你新地址

由佢， 咁上下 收唔到數 又無人理 就唔會再攪

即係新舊地址都會做野，thx

真係嘅？

據我所知應該唔係爭落好多，
不過係煩在間唔中收吓信、收吓紙仔、有人上下門咁

斷斷續續都應該有7、8年

樓主巴打，有個問題，年半前我借左UA 15個，分18期已還了9期$9000，但因為疫情問題公司倒閉咗，已有超過有半年還唔到了，現在佢搵追數搵我還14萬5。
心諗：已經還左8萬仲要還番原價咁滯，食水有冇咁深呀？

現在我有朋友支持諗住一砲過還，但覺得佢好多野唔清唔楚，叫佢出張statement又話冇，追數佬又惡到仆街，有冇辦法可以令佢地交代清楚或者傾平d？

你唔怕大吉利是咪COPY張死亡證貼係門口

八月尾申請借200K 到今日都仲未審批完

都7，8年， 跟本唔使理

有得傾， 最緊要有牙力， 人地都係搵飯食。 收到條數先有錢落袋， 你肯還已經好好

門神 看門口咁

卡分期 就最簡單， 否則都係結餘轉戶 唔好申請多過2間， 渣打出糧就渣打

銀行慢是基本， 快極都2星期， 慢慢等

多謝巴打喺TG教我，我照做開價班收數好似軟化咗話可以傾

現實出黎唔會係咁

利申 ： 垃圾員工一名

分期就信得過， 一般都係咁既息口， 但小心有手續費等等， 同預左唔會提早清還。

黎黎去去 都係咁， 最緊要你企硬

上網睇 廢既， 好似唔使息咁， 到批出黎 點都唔會咁平。 唔係你點會申請， 所以就算TG 問我都只會答事實， 一日未批到 都係無實數。我講到有幾平都無用， 因為唔會做到

早幾日做左隻 AAA 政府工 人工2x k
拎10雞都要 0.8% 月平 無外債 得幾張卡 無結欠咁滯

所以點會平過銀行 諗多左， 網上好多都有利益關係

咁要睇批咩息口， 邊個息口平 就邊個扺d

銀行基本啦， 所以好多時都等唔到 簽左其他

呢度好多渣打等審批既巴打

想問下如果借黎清財仔數，係咪會check住你有冇清左

同埋呢之前循環貸款遲咗幾日先還，會唔會影響tu好勁

唔多過兩個申請 無問題

唔多過兩個申請 問題不大

會直接幫你清， 錢唔會經你， 如果清數plan

本身循環就對tu都幾大影響， 遲還就更加大影響。 唔好遲太多， 唔係實插水 同cut你戶口 call loan

30日內 唔多過2個申請 就得

其實點樣知究竟d ploan既offer算好定差
例如會唔會有個range, 200K, TU Rank A 跟住 1/2/3/4/5年 大約咩rate咁樣?

因為反正你地都係用system自己pre-set既algo黎計
咁一定有個generic既formula可以參考?

英皇財務係咪2線財？
offer 280000 48個月 每月還10040
tu i

唔係剩係睇tu， tu只係佔一半， 另外要睇工作 年齡 入息， 住屋 等等， 每個人都唔同。 就算人工一樣 tu一樣係A ， 都可以有好大分別 批既額 息，期數都有影響。

最平息既 會係咩條件都係最好既人， 咁所以一對比落去， 其實就有分別 唔會做到所謂最平息

tu i 都批， 你就知咩事， 拎左就記得準時找數

網上果D係預推比你
仲要邦民邊有可能咁平

其實財仔息係咪貴過卡數?

成20萬息

APR成34.15%

Tu i肯批比你
你都冇得揀啦 出面都幾難搵間借多過15萬
你月薪好高？

你新地址冇申請過野 冇蒲過頭味冇事

R下水吹
巴打見過月薪最多幾多錢
職位最高有幾高？

16k

就係咁先有人申請， 仲平過銀行

卡息最貴， 當然都要睇咩卡等等， 過百%都大把

但佢都諗住借， 因為水浸眼眉， 唔借過唔到今個月

應該唔止？

3百萬 年薪咁上下 律師

想借幾皮應急，有冇介紹？

點解成日落廣告叫人借錢

首選 屋企人 朋友
次選 銀行 不過預左等1-2星期
最後 一線公司

因為唔落廣告無人識， 無咁親民 一需要錢既時候你就會諗起

政府呢 見過幾高

成日道人借錢
好反感
都係黃秋生果個最貼地
拍檯屌鳩黃又南同佢個friend借錢買車買錶
秋生哥話借錢係愛嚟周轉 搞小生意

有人肯借已經好好 我覺得

借錢=生意
你當平時賣傢私個種 其實都差不多

咁唔洗諗出面 2-3線冇可能借多過100k比你

有冇人用過星展個迅用錢 ？
個月平息0.13%係咪真？

反而唔算高 10萬左右

咁都幾少政府高級人借你個邊

一般都係周轉 清卡 你by佢 都唔代表間公司就係咁正氣

想技術性為難D COLD CALL撚
有無方法

都係一買一賣， 量力而為 計左數有能力還先借

心水清

真， 不過通常1000個人 有1個做到

真係唔多， 一般都係銀行做晒

同佢講同行， 大陸咁快開工 問佢里排做咩牌頭多

咁樣係技術性為難自己
佢真係答的話
邊識應

有無邊Ｄ技術性問題或處境可以為難倒佢地？
唔知點解我日日都會收十個八個COLD CALL

唔怪知得咁低息

地盤？

工程

合理呀 冇固網電話係差d

決定咗清咗5皮循環貸款先 其他順供兩三個月 先再睇下一線財借唔借到

想問下兩三個月tu有冇可能上返1級？

問佢員工編號 同內線電話幾多 佢扮咩銀行 就只係同佢講想申請同一間 其他都唔會考慮

公司電話都無， 又真係好流

果個仲要係員工

無咩可能咁快， 預半年1grade

高危行業 死左一半

請教樓主， 點先可以借最多錢比最少息？
抵押好？ 現金流強？ 定有咩技巧？

咁要睇你本身有咩用途， 用幾耐， 想點退法 都有唔同選擇

用途： 資本增值
用幾耐： As long as possible
咩叫點退？

退=還， 自膠

簡單d講 投資既話一定係以低成本 去賺個增值既差額。

如果一般定額同稅貸 未必岩， 因為要每月還錢， 變相你好難做投資。

循環會岩d 因爲每個月可以剩係比息， 去到5-6年先一筆過找 都得。 會合符投資合性質， 但利息就會貴過定額貸款

所以最後都係睇你借唔借到平息先係重點

咁平息既關鍵位係咩？ tu?

卡數差8萬幾 每個月還min pay多少少
但諗諗下個個啲錢淨係還息都唔係辦法
諗緊借唔借萬應錢還左卡數先
定係有其他辦法
求指教

你好呀巴打，我而家TU A
申請緊mortgage等批，而我之後想借多廿萬既話
我想問下如果我批左mortgage之後 個TU係咪會因為我有負債而跌grade? 咁我再去借錢既時候，錢行會唔會唔批？定係可能個息會貴左？
Ps mortgage, p loan同出糧 同一間銀行做
唔該哂巴打

tu， 同份工 年紀 物業

清數， 分期供。 最簡單 最小壓力 其他方法 就問朋友 屋企人 借， 同慢慢還返比佢地

同銀行申請循環貸款户口
對TU有幾大影響？
想借錢炒新股

mortgage 借左唔上tu， 但知你有mortgage 短時間 都唔會批， 除非你借好小 供款又好小。 否則銀行做返既機借好微

準時還 就唔係問題 只要唔係同時申請多過3間

應該都唔會升得去邊， h咁上下。 學債你有還 無比人告 都無影響

無數還 無卡數， tu唔會陏

好d， 但行業都好大影響

問邊間借？

支那 佢問我唔係我問佢

以前冇聽過tu，最近問渣打借左40萬，apr3.97%係咪算抵？

如果準時還款係唔係唔會太影響我tu同埋幾年後按竭買樓？

唔係自己打上去申請都好危， 未必真

算平， 準時找數無問題， 做樓按前3個月 還晒就得

Thanks 巴打

咁好明顯話比你知 唔係tu問題

C算唔算好差

正常人既tu

呢個唔係好明 即係自己打上去反而好啲？

Thanks

人地打比你 未必係真， 假扮 做場大龍鳳

即係扮工

你意思係佢唔係間行嘅職員？但係我打番去同上網check個電話都係個間行黎喎

你可以上網查到個電話
佢地上網會查唔到?

想問下渣打23萬60個月
年利率5.97算唔算平

仲有冇其他好選擇？唔該

想問下 本身有dbs 信用卡
想申請佢個個定額私人貸款
佢寫就寫ibanking 淨係比身份證就得
但因係我轉咗做freelancer 唔知佢會唔會睇我收入
因為冇收入證明
係咪好多機會唔批
本身冇數係身 唔知tu

無錯， 正如佢比個員工編號都可以假， 係有里個人， 但唔係佢

而個時代 咩都當左假先

唔算平， 你可以試多一間 格個價 唔好再多就得

一定會睇你收入， 比身份證係check tu， check完無大問題 先叫你交資料 再批

目的就係 等你無介心， 其次同你講唔批， 介紹個朋友 係1-2線公司做， 係果邊借

銀行其實你係咩都無申請過， 做左場戲

好的 謝謝你

差緊邦仔十幾萬
Ua兩條數 1條4萬幾
一條 3萬
一條5000
兄弟就快供完 差4萬

頂唔順 想做整合 拖長返黎還 但二線都唔批
依架有兩條數遲咗數未找
有遲還紀錄

Tu i仔

我應唔應該打去邦仔同佢講想一次過整合
如果唔得我唯有老破？
做地盤 收入唔太穩定 同帳面上睇唔到所有入息
巴打點睇？

兄弟差4期 2398先岩

醒醒定定， 好好理財就得

咁小數 老破好多餘。

返多d工 增加收入， 返埋pt 現金工， 拿拿聲一有錢剩 找左ua先， 安信順供， 邦民一有錢就找落去 扣息。

大猫萬應錢
app申請完交哂資料 4日都冇回應

銀行一般預兩星期

仲話咩1分鐘

三十萬唔夠就老破 好無謂

睇黎巴打幫唔少人

同你講兩星期， 你分分鐘唔申請

幾萬老破 都見過

最鐘意 幫人cut卡， 強制無得使錢

還唔到就還唔到嫁啦銀碼根本唔重要

咁都有 我都見過 唔知d人諗咩

一老破就4年， 仲要永久有record。 幾萬 1-2年 點都還晒

讀緊書差緊 40000卡數
每個月剩係拎到2000-3000還錢
借唔借錢清哂卡數再分期還左佢好?

冇收入證明都冇幾多間借到

宜家十八廿二 就差財仔三四十萬
咁又一世

4皮野襯未滾大問屋企人借啦
信用卡息口好撚貴
與其俾息出面賺不如俾屋企人賺
你講得好聽D 4皮野一定肯幫你既

講到好似 要借就借到咁， 其實你無入息， 而家基本上都唔批 當然你借到 點都好過minpay

唔簡單， 借到咁多都係本事

肯問屋企人既話，應該都唔會有4萬數係身。 所以問屋企人應該唔係咁易

搵得多先借得多

屋企環境唔好 唔會問屋企人
40000借ua 兄弟到嘅應該？

係咪大學生？係就UA借$30000

太後生， 搵得多都無人信

無返工 唔會做到

同一個息口既話 12同24就比多一倍息

應該係批左唔想再攪過， 懶

正確 無返工 計唔到還款

我建議都係問屋企人 會好d， 咁既情況 借完都還唔起

冇返工都可借

提早還要收罰息

實有既， 不過借完都還唔到 無意思 愈陷愈深

銀行彈性係細d， 佢心諗你借就借 咪煩 提早清還唔使比全期利息， 但會罰息 而且間間唔同。
所以你都係揀個岩自己plan

就算ap出糧人地都唔會信 再睇行業 分分鐘當你洗黑錢

真係有晒證明 供埋mpf， 都唔會信 所以有時年齡都係一個大問題

唔過廿五歲 家好難信你過4萬

成件事要合理 唔係有證明就大晒 之前有d 十幾萬一個 但22-23歲。 無地方肯借

做hsbc個d avp就有機
好多都係流料

細過3% 就差唔多， 不過都要睇你有無用

安信同邦民借息口會唔會好高

通常實際年利率同月平息係幾多

想借十零萬

有咩目的， 36個月 點解要清

爆dsr 直頭唔洗sell， 直接批唔到， 使咩講咁多

再平都有， 咁大條數 差小小都差好遠

正常銀行平d， 睇你同咩比

個range好大， case by case

有機會12期爆，24期唔爆嘛，24期供少啲

3 40 人工低既考慮舉手投降算啦

只能夠講財仔點都唔會平

除非你好靚料，但靚料又使乜黎財仔

有時我都諗唔明d 客 ，明明銀行都做到

利申 ：財仔垃圾員工一名

唔想郁tu

黎財仔借錢唔會郁TU? 引我笑

有2/3線架嘛 你話大財就話

佢講到有得揀 sell佢24期咁

無借細財既話， 4年一條好漢

因為銀行未必借到多

銀行始終彈性 小d

只要準時找數 唔做申請， tu都唔會差既 放心

另下想問下 我抽到6個月免息分期
但我安信仲有條數 一直都順供緊
咁請問用唔用到
驚佢唔批

估唔到可以一日升400分 F直上B咁誇張...

Tu唔會即日上數即日上分

今日都有個客同我講 一個月i上c

你自己揀既個迎新。 一定會批 因為係用你張卡既額90% 去比你

唔係啊 係download個app抽番嚟
叫碌完獎鬼你
迎新揀咗500蚊回贈

有需要先用

15k 人工難d， 倍數太大。 而且供款都有可能已經爆左， 機會極微

你如果人工只有15k 無得攪， 要等你搵返多d人工， 外債around 18倍 先有機。 否則都唔會批

唔係啊 驚佢唔批咋

你卡有limit 就會批， 睇你用剩幾多

明晒唔該晒

其實張卡over limit 幾多會對tu 有影響？

好大影響， tu會插一插水

有問題想請教下
如果信用卡卡數不嬲跟月結單個數去找, 咁一定仲有部份未找哂。未找數既部份對於申請PLOAN會唔會有影響?

係咪應該settle哂, 盡量令到信用卡有接近full limit咁先再申請PLOAN比較好?

只對申請既銀碼有影響， 同批核無咩關， 除非你條卡數好大條， 否則唔需要特登 找左佢

想問下TU係C 想借52萬 分5年還 最平實際年利率可以去到幾多？

咁如果去到80 or 90% 呢？

最平？ 睇返銀行 廣告就見到。 只不過唔係個個都咁平

唔over 無問題

咁安信呢

點睇自己TU?

Google

申請衰左但比左個碼我睇報告
入碼 要認証 要入信用卡 冇信用卡咁點睇報告？

都唔明點解衰 白紙
比哂資料 申請月入既5倍 都衰

會唔會係你一次過申請好多間 或者還款記錄唔好

味借過
第一次申請

兩年前無還到卡數 銀行寄信要求60日還清+凍結左戶口 因為還唔晒成條數最後打上去同銀行傾好每月還錢 個陣TU H今年年頭還清晒條數
但依兩年有兩條財仔數 welend同kcash keep住順供 唔敢check TU唔知仲係咪好差.... 同埋銀行個個係咪已經係壞帳無得叫銀行清紀錄....

平極都0.5 月平息 你預

份工有半年以上穩定收入， 機會都大

環聯

上連登問

卡數 同貸款都係各十萬
有現金係咪一定清哂卡數先？

正常無信用卡 唔會叫你入

好多原因， 可能份工問題 或入息證明

白板都會有影響 但未至於借唔到

通常係入息 同份工問題

會keep 5年 record 如走數

卡數既話 ， 係
卡分期既話 就唔係。

貸款要睇 係咪循環

例如呢？

牧師 社工

呢啲唔出奇，估到

議員助理都好多

最主要係比人追學債， 會上tu。 反而用咩卡都無咩問題， 最緊要準時找數

買車上會一般要咩 grade 先批？ 月入幾多%會易過 d?

tu a
最多可以有幾平apr?

唔該晒巴打
想再請問下TU係唔係一定要條數清左先會加返分？準時還錢冇任何幫助？
係唔係可以話我TU係還清前都冇可能升得返去某個水平批到卡？

坐緊車超多錯字,sorry bro

車會有扺押 易批好多 息都正常比普通loan平。 因為有野渣手 風險低。 有咩事都係賣左你架車

有正常入息 總供款唔過7成 ， 都諗唔到點解唔批。 tu唔係 h i 就基本

Cold call撚扮中國銀行打黎（來電都冇）
佢話借6萬可以做得0.2厘息
堅定流
佢等陣會再打黎
可以點樣玩9佢？

唔係剩係睇tu， 最平既就網上見到既廣告apr 但1000個都未必有個做到

準時找數已經會升， 供晒會再升。 最主要係你tu有走學債record ， tu A都死

睇過公眾記錄會留7年
有公眾記錄係唔係代表銀行貸款 / 卡之類一定唔洗諗？財務公司都唔得？
keep 7年意思係由佢入紙追我果日開始計，定係找晒數先開始計7年？
唔該巴打

自己答自己，搵到係由入紙果日開始計
而家最想知公眾記錄一日未清，係唔係都唔洗諗借錢 / 卡？

走過數 有排攪， 如果有卡就正常用 期期全清， 乜都無既 可能要去一線 借條數順供 升tu， 預左要蝕息

通常都係會比佢撚， 因為佢爆粗都得

銀行唔洗諗， 有排

其他公司 見你有還返既都有計傾

明白，唔該晒你
我都係慢慢等下

thx巴打
即係基本上都冇可能再申請到卡？

但如果去一線財借
之後會唔會見到我tu成日借錢所以又申請唔到卡/上唔到會?

aeon 都唔批， 基本上都無卡申請到

唔會， 只要你有準時找數 唔一次過多申請

公營 私營 炒散 政府 老人金 你諗到既 咩工都做過
最高層到最低層都做過

申請一間tu 如果個間都唔批 就唔好再申請 死硬

唔該晒絲打幫手，的確幫到忙，仲好快手，唔該晒🙏

狂申請都無用 只會攪到tu插水

所以試一次就夠

我2個月前問渣打同CITI 兩邊都有OFFER, 無TAKE到
跟住1個月前再同CITI申請返, reject左
問客服咩原因佢話唔知, 話唔關金額條數同年期個D事
咁應該係TU問題?

好啦, 咁今個月人工多左20%, 再申請多次, 都係reject
咁如果我再去申請渣打係都無用?

完全唔知點解隔左1個月會由ok變成reject
仲要2個月前個offer係 270K 60期 APR5.5%, 都唔算差丫

再補充, 個時我話想縮做36期, 佢都肯, offer Apr 3.35%

後悔無take

批俾你點知會唔會又撚狗唔要
所以直接rj做少個客算

係真唔係, 真係會咁? 我又唔係不斷申請
上次純粹問下價
今次申請兩次都證明如果個offer唔差得多真係想take

有機會之前問過 影響tu， 或你tu上面多左數 ， 數上得急 都有影響

有遲還紀錄
想問銀行清數係咪一定唔批

銀行分別 都唔會太大， 準則差唔多， 格黎 有d多餘， 會複雜左

好大機會唔批， 睇遲幾多 影響到tu幾多

唔還會點

大約遲左半個月

出信 提你先， 之後電話， 再賣比收數

咁就無得攪， 銀行唔會批

唔還死都唔還

岩岩睇到k cash有個8折清數
呢個有冇得諗？
而家差緊月薪10倍左右 仲好高息

之前cut左張卡點知張卡入面有3百幾蚊卡數未找，銀行又無通知，online banking同statement都show唔到，硬食左60日俾人凍結戶口先知 跟手申請唔返d卡，check TU原來去左F之前係遲過幾次1日既卡數⋯

想問我還哂條數，TU係咪都唔會因為咁而標升？除左繼續用淨低既信用卡同準時找數外，仲有咩方法可以快d升TU?

謝主隆恩

都無咩大不了， 最多都係借唔到錢 上唔到會

要批到， 仲要真係比到你先有用。小心申請

唔會因爲咁升， 最主要係你留左record 先影響到。 你係要等時間過。 洗洗底

都係一線 做全清， 一條數過 攤開d供

Promise 算一線嗎？

算， 不過只有循環， 睇住個息

Thx,咁巴打有冇邊間好介紹？

想問樓主,
宜家D廣告全部都話網上借到錢好方便,唔洗5分鐘
如果我比左身份証副本同住址證明其他人,佢係咪已經可以網上借到錢
好驚比人拎資料借財仔

要睇情況，每間做既資都唔同

放心 一定唔係

想問除左身份証副本同住址證明,仲要D咩資料

話說 諗住來緊結婚，想借20個 投資+多d 錢可以暫時用， 諗住分36個月，因為上網睇都多地方出1.95厘
但都想問下有乜要留意？

入息證明， 基本

留意既地方就係 唔會批到咁平

遲找緊 借唔到， 你應該未到期既時候 就好借定

而家你好拿拿聲問朋友 屋企人幫手 項住先， 唔係會好麻煩

又唔係一定即刻交收數， 你keep住聽電話 唔好避就得

點都好 唔好遲找數, 否則tu再好 都無地方會做。
特別係minpay都唔找果d 死得最快

最近又多左 假扮銀行 同 一線既 電話， 好多巴打問係咪真 安全起健 都係自己打上去最穩振， 唔好亂聽cold call

點都死一期出黎 唔係神仙難救一係跑二三線

岩岩係公司聽完 佢仲問我做開邊飯 之前都合作過 回佣分過比你

生意難做

就咁睇係有可能， 但dbs都唔批 就之後都唔使試銀行

人工高過15倍 好多都唔批， 所以要控制下個倍數 不過你minpay都唔見好多錢息

老實講 ， 都好勉強

直接一線清左先， 過3個月 返銀行 穩振好多

當50萬卡數佢offer我70萬，過3個月再轉銀行咪再加大？

offer 70萬？ 係咪有咩誤會

好急 政府工 搵4萬幾 TU F
借welend 5萬 今日等左成日都未批

今日星期日， 邊個理你， 唔會咁快啦 起碼玩2日

又到星期一， 又小一個長假 今年無人去旅行

有巴打 遇到有假扮銀行電話打比佢， 最後仲上左地公司簽野 仲問我可以點算， 大定都真係要小心d， 所有電話打比你 都一律當係假先。 有咩都係自己打上去最穩振

有問題想請教
近排申請welend唔成功，俾左個code 我話可以免費查閱信貸報告
上返環聯網用個code，填個人資料個到要信用卡最後8個no.做認證
因為我好耐之前已經cut 左信用卡，又唔可以Skip 呢part，
咁我照填返之前個張卡no. ，點知都係唔得，
想問下依家係唔係仲未可以網上睇?

要親自上返環聯對資料

有幾多數先

請問得現在車行買車上會 借250000 定去銀行借好？

我半年後同老婆做樓花按揭。到時總兩個人工9萬，月供約23000。點樣做先最好？

唔會小得去邊， 銀行都唔係選擇範圍就知

二線應該批到 tu就未必

邊到平息， 去邊借 但車會 會keep你牌簿 ， 到時賣車要贖會 同買牌費都唔方便 。

攤長d 供， 月供盡量小d， 唔係會影響到個壓測。

想問grantit遲還錢計唔計tu

無上tu既話 唔會有record

想問下循環貸款
我見兄弟廣告做到4.x%
想問下正常人通常批幾多？

10%起跳

姐係一開始冇查tu就唔計？
好多寫免tu但好似最尾都要

唔會計

我申請安信 佢竟然check到我有申請緊其他貸款
唔成功既貸款申請會唔會都影響 降低tu

你一申請就會上tu， 一check就睇到

唔係太多申請都問題不大

如每月固定三萬人工自動轉賬，
冇loan喺身，
得一張6萬信用額既卡，月月準時還還full pay，
冇結婚冇租/供樓，
Tu A-B
如果想問銀行借，但唔想用自己出糧銀銀借可以點做？
唔想試太多次，呢個情況最多大概可以借幾多？

代問: 借錢移民唔還有冇後果？

唔用出糧銀行就用其他銀行，一樣咁申請 你預都係12倍左右

等於你問 銀行借完唔還有咩後果差唔多， 就係會比人追數。 咁算唔算有後果？

基本上遲找 已經要罰息手續費

借錢你借得幾多
借幾廿萬移乜春民

Oh no 之前貪玩 係咁禁天星銀行果個貸款 睇下個report, 日日禁一次，禁左幾日就直接reject我

或者人哋係借多幾廿萬移民

我都係 同時間禁左幾次weland 安信 ua kcash天星 reloan 全部reject唒 oh no死得

可能反正以後唔用香港既銀行服務都ok既

咁爽， 插水預埋你

如果tu極差， 去到底既話， 應該都無咩地方借到，除非未去到最差

碌爆卡 好大鑊， tu插水就一定

唔明咩意思？ 唔緊要啦 最近都唔會借錢 等個tu慢慢升返

咁有無得救

Tu應該冇人 救到你
2-3線都好難一批就70
你月入最多都10幾20？
所以..冇

時間問題 ，唔急就得

無乜得攪， 慢慢供返個tu， 必要時候就搵屋企人朋友幫手

師兄可唔可以幫幫手，而家捱到好攰，又唔想再問食水深2線

中銀十萬分36(仲差25)
welend3萬分12(差3)
ua20000分12(差9)
信貸站20000分12(差7)
cashing pro 40000
億豐 50000

tu應該差因為之前唔知問都會扣

理論上30倍都見過， 但要清數先有能做到咁大， 就咁借 現金 唔會做到

去返銀行 其實唔會太大分別 息口

好小會一黎做咁大， 你預都係20萬左右

億豐 都批50000

二線食水深就一定。 如果tu真係好差 你最好都係捱埋佢 順供到還晒welend， 同時增加收入 返多d工。 再做全清 否則你tu一路差 一路都做唔到

攞佢命， 細財 仲要咁大條

好似扣20%

其實唔用信用卡cut晒卡 會唔會反而冇咁好

一跳跳左去黑財點解保德 海德之類都唔見

多謝師兄幫手 今日終於有銀行批卡俾我

借親都死 遲早既事

可以咁講， 最好都keep住個tu陏

只是小心理財， 知道點做就輕鬆

當然係銀行 稅貸， 差唔多有

岩岩申請完新信用卡，會唔會影響TU或短期內借錢既息口
假設其他條件都一樣，出糧銀行出既offer會唔會比另一間銀行好d？

想問下，頭先買左份tu睇 ，見借咗既財仔銀行會周不時查你信貸報告，其實係做咩？

有loan嘅見你tu一直keep得靚咪sell你再借借多啲
有card嘅見你tu靚就幫你加額
review check唔會影響你tu分放心

有loan嘅見你tu一直keep得靚咪sell你再借借多啲
有card嘅見你tu靚就幫你加額
review check唔會影響你tu分放心

唔記得Quote sor

未批， 無人答到你， 不過有限錢 因為唔係借得多， 預150 一個月息左右

批既額會有影響 因為信貸額問題， 息口反而影響不大。

出糧銀行 只係簡單d ， 交小d資料， offer 就差唔多 唔一定平d

銀行準則 差唔多， 東亞 大新 dbs 果d 額可能會批大d， 但息就 預左都唔會太平

無樣樣好， 又大額又平息 個個都想

借左循環，DRP， 卡數 都會不停update 你個tu review 等等都會做， 有咩事就cut你卡 要你早清

幫佢解決到 錢既問題， 佢應該就唔需要借

咁如果我收入同信用卡既額一直都不變，咁借錢批既額會唔會過一段時間之後就多返
而如果我想可以借多d錢既話，係咪同信用卡發卡銀行講叫佢降低返信用卡既額就得
唔該樓主

降額都有用， 借得多先有用， 借得小無咩用

Kcxxh個8折轉會好似幾吸引 聽聞tu i左都大機會批
有冇巴絲知多d或者用緊
係咪類似結餘轉戶咁既玩法 但有返8折優惠
如果想將呢家既數轉會去佢呢間之餘 再借多筆錢 分期1條數過順供 正常情況係咪都係咁玩法？

預計， 如果稅貸息既話

有人做過， 但我見既10隻手指內， 預左唔批都得 除非你好靚料， 但靚料你去邊都唔止8折 加上有條款

呢排成日收到啲電話打嚟

話之前幫我搞過貸款 問佢邊間又話自己係UA 安信

咁撚多中介呃錢 啲電話係咪俾人賣左出去

Ching可以留個TG?

開post有

Yes

當然啦， 借過一次 你d資料已經周圍有

第一頁， 頂置都有

又到星期5 忙到核爆

咁好生意

長假期 星期一唔開， 係會多野要做 做埋星期一既野

想問下遲找過咭數個tu record會keep幾耐

5年， 睇你遲幾多， 遲小小一 兩日 通常都唔上，遲一個月 開始就嚴重

唔該哂

小弟22歲仔，銀行一二線加加埋埋差20萬，最近還唔起
搞破產好定唔理啲數由鳩佢？

盡量唔好遲，比人罰都好金

最好同屋企人傾下先， 破左產返唔到轉頭 20萬話多都唔算多 唔值得

破完產開earnmore 銀聯難唔難批

傾咗，屋企話唔會幫

本身份工14k 搵左份auto pay出糧既part time
Bank statement有show到
加埋兩份17k左右 對借錢有冇幫肋
因為本身tu i左好耐 呢家d數都幾多
冇乜邊間肯再借比我 呢家d數如下
Kxxsh600 5
兄弟 1119 5
幫人2650 總欠4萬5
X生 1658 15
日本2795 3
Ux 2131 5
Cxxxingpro 1940 總欠4萬
X wallxx 450 總欠1萬
Grxxtit 1350 4
Ux 1598 11
上面係每期供款額同埋剩餘期數
呢家份糧唔夠找數 所以近排搵左份part time返
會唔會話見我收入高左 可以比我再借？
因為其實上面有5條數都係剩返3-5期就供完
到時每個月供少$7995 但因為呢家急需多5萬
唔想等到供完呢d數先借到

有5萬蚊卡數找緊minpay，仲有一條小新p loan 供緊$4683 仲有半年左右，TU D grade

因為太太無做野，佢都有條loan仲有3期找完 月供$7065

想問下應該等3個月後，每月$7000咁找晒啲卡數好，定而家借一筆數清左啲卡數先？

thx🙏🏻🙏🏻

做ngo 滿五年 auto pay出糧 扣mpf 後人工19035
有反part time 每個月1千咁 受疫情影響
有兄弟數 每月還9xxx 60期 仲欠38期 個本係300k
身痕銀行欠半年 每月還16xx
年頭check 過tu E尾
有一張credit card 唔係minpay 次次全清or 找欠款3分2
想請問清兄弟有機嗎？ 個息貴到
非常感謝

破完產， 咩都難批

一定要有齊入息， 連貸款一齊做 先大機會。

靠自己 返多份pt 增加收入， 搵d朋友 幫下手， 老友既實會幫你。捱一捱 唔難 1-2年 已經攪掂

有幫助， 但你供款太大， 而且數太散 唔會有一間會肯借到幾萬比你， 因為知你供唔起。

但又唔會有一間肯食晒你咁多條數。

所以你一定要減少返d 公司 縮咁起碼一半。 唔係唔會有公司肯冒險批比你

而家清， 否則 卡息都比到你暈 現階段 財政唔係咁好就 盡量攤長 減左壓先。 再重新理財， 唔係你兩頭唔到岸 一遲找數 就tu 插水

有機， 但清到 唔代表慳到錢。 因為你已經供晒d息咁濟 睇本金差幾多

千其唔好 遲找， 唔係想借都無地方會借

諗下就知， 如果你本身都遲還 ， 有公司借比你 都覺得你一定會遲還 同 周圍問

今個月， 好多人收到電話 話批左錢 比埋息口

其實一般都當佢假， 同假扮。 最後又會將你轉左去細財

天星個大數據分析係咩黎
佢查環聯應該都唔會知你人工？
佢係參考第間bank個息口批返咁上下既比你？

另外想問下借完一筆loan後，最好順供幾多期先再借好d?
另外如果同一間銀行我借完一次，隔幾個月後我再借，佢會唔會參考返我上次提供過比佢既糧單 證明等等？

再求指教
今日上左兄弟問 佢話我要清個數係330000左右
請問我係味都係乜都唔做直供好啲？ 有沒機轉會每月供款會降低？
我每月還9000
非常感謝

唔好意思, 新入po睇, 大家係點check TU grade? 真係比$300 check?

依家係邦民一條數28k
之前一路都有用循環 但係借完又好快就清返
咁樣會唔會好影響到個tu？
同埋如果真係有影響個tu
我還清完再cut埋個account變返正常？

唔好用呢啲
好傷TU

$280

唔識答你， 我無資料係手， 廢事亂up

我諗都係生意手法多

最小3期， 但正常就半年後先好再問。

未必， 因為驚你無返工

應該就順供會好d， 你清數都要33萬， 就算比你攤返長 分別都唔大。

如果3期再即問佢借
係咪會貴 定唔借

如果借完唔批或者無要 啲身分證同文件會留底定點
同財仔之間有無賣資料個啲

而家冇工開
但有四條數要找
而家HSBC負成三千幾蚊
仲要出信
有冇solution?

如果你真係要check， 都係要比 但我就覺得check黎無咩用

循環 不停出出入入， 對tu都會有影響， 可免則免。 唔用就cut左佢

唔借機會大 就算批 個額都好細

正常係會銷毀， 但電腦都會有部分record 比你查返。

賣資料就算有都係私下員工做（好似係）， 公司唔會做啦

搵朋友 屋企人幫手， 自己都返pt 捱住先 再借都唔係辦法

就係而家冇再借
但問題而家啲錢係冇可能全部還曬嗰四條數

same 無工返 但每個月要找成1萬3 4....想死

所以自己都要增加收入， 唔係既話 你過到今個月 都過唔到下個月

乜都要去做下， 散工 外賣 咩都好。 坐係到都唔會有

平時貸款 供款巴息 會係頭重尾輕， 一開始比息係佔左大部份， 後期既都係本金。 所以提早清還 一般都係頭幾期，或去到好後期做， 否則都蝕到你想喊

借完錢之後永世唔翻香港
喺唔喺可以唔還？

理論上 係要還， 但還唔還就你決定

愈黎愈凍， 又就要冬天 11月例牌 最忙係今個月

近排天星私貸同銀行稅貸邊間最抵借

我見天星有d 直頭無息 但細數多

借ZA BANK 10萬
第3期就一筆過還清
咁樣會唔會都傷TU

btw巴打好有心 見你由頭應到尾

有還 點好過無還。 預左都會比借前低d

你 d 兄弟 cold call 打黎問我要唔要借錢，我話要借二億，點解佢地會 cut 我線？

因為無2億借比你， 就算知你還得起

想借50-80萬 有冇機借到，有工作證明 月入2萬幾，近幾年紀錄良好

睇你本金剩幾多， 供左幾多期

如果60期 供剩36， 就順供

如果48或以下， 早清 正常都有慳到錢

睇情況 同睇你本身有咩數， 唔係咁易 2萬人工都預30萬左右

今日出iphone mini 同max， 可能又比人搶爆

3萬人工都好難借盡25倍

巴打問下line of credit 對信貸評級影響大唔大

會唔會影響借錢個息？

因為想cut咁幾張信用卡咁

難啦， 除非份工好穩定 又大公司 政府工咁

宜家都難啦

有冇物業？
物業貸款可以做到

最好唔好， 用卡反而仲正常

睇彩數 心情好既 咩都批到

仲要有水位， 先有機

巴打個邊請唔請人

水位 同埋睇佢供斷未/ 差幾多
但如果500k呢啲銀碼
未補居居都應該做到
如果私樓更加唔難

岩岩上會 果d 就喊出黎

繼續努力

睇下幾大條， 銀行做續借 清數

係 仲會有d客expect個息同銀行差唔多

太多信用卡了 想cut咁啲 但又唔想影響個tu
黎緊想借稅貸

Fg畢業做呢行點 會唔會轉唔返其他行業

借都借唔到， 成身數， DSR爆 唔講息口都唔批

cut啦， 無用果d。 大額就降額

fg 預左搵唔到咩食， 普通打份工

無返咁上下人生經驗都做唔到d咩

巴打，想請教下
我之前借過UA一條零息循環貸款數，攤長一年還，全部準時還，亦都還清哂

想問係咪可以要求佢同環聯delete咗我個申請紀錄？

另外，網上都有人講話其實有借貸紀錄而又顯示準時還款反而係好事，幫到TU，真唔真？

會唔會影響tu?

等我嚟
你可以要求，但先去close咗個account 先
真

有冇邊間低息可以最後一炮過還

多謝巴打，咁UA呢個case係留定cut好？

p loan仲多呢類客
仲有堆慣遲還，掟過出去比人收數個班
公司多數唔批

正常一線公司都可以供完幾期
之後申請提早還
至少我公司得
如果你做物業貸款
可以做埋供息唔供本

我見有啲同事係銀行轉過嚟
都有同事轉返出銀行

始終個牌頭係Finance，我建議cut

兩樣野黎， 循環戶口 你還晒 可以cut左佢，因為循環會hold住係你tu。 就算你無用

還款記錄就係記錄返你有無遲找數， 等等。 準時還可以唔洗del

影響信貸額， 除左tu之外 都會睇既野

無錯， 清識野

銀行既循環貸， 你幾時都可以全數還。 但息低定高 就每個人情況唔同

唔需要用既循環 可以cut

好多時都去到遲找 先去借， 就好難借到

銀行福行好， 底薪高

其實銀行offer APR 3%左右私貸比我，係咪代表TU都ok?

爭緊邦民260k，另外2張咭70k
最近出近半糧得9k
係咪無得再借去清卡數？因為還min pay利息好貴
TU跌到去G

想問同邊個借？破產啦

想問曾經借一線財仔壞賬 但已還清數 想問再借貸款係咪唔會再借？

應該都係頭果幾級

供款大過 收入， 連生活都係問題 正常就無地方借， 最緊要係增加返收入 同 搵朋友 屋企人幫手， 唔係tu 去i都係唔遠既事

30幾萬 都唔係咁多數 增加返收入 有2萬 其實輕鬆

唔一定， 只不過會細額同貴

OK thx

份工月薪收入幾多？做左幾耐？

搵間銀行做結餘轉戶 輕鬆到爆 息口平過p loan

表面上你有15k 以上人工 應該都正常做到， 但都要睇深入資料 行業 做左幾耐 幾歲 入息證明等等

無一定批， 無數都可以唔批

試出糧銀行先

2年前申請左為期5年既債務舒緩
個時差credit card +邦民夾埋30萬左右

呢兩年有穩定供
係有一兩次試過蝦碌入少左幾毫子 過唔到數

想問下申請債務舒緩係咪tu都會跌落H/I架？
同埋如果乖乖地咁供左兩年 想問下個tu大約會升返定係其他？
求巴打指教

還哂再問 你唔係諗住未還完又再借嘛？

唔係 最近考緊政苦工 想知自己過唔過到財務審查啫

唔好諗咁多 都要in 衰左就唯有怪自己 快啲清數 再考

唔多過2間申請就得

會極慢咁升， 直到你還晒

無咩可以做， 準時還就得， 佢唔接受都無計

點解兩間銀行offer可以差咁遠
一間APR 5.34%另外一間APR 9.1x%

因為你前後申請 已經有影響

唔係話申請兩間無問題咩？

對你tu無問題， 但對機構 審批睇會有 影響， 第一間見唔到你有申請其他， 但第二間會見到你申請緊第一間， 批都可能會保守d

咁當然唔排除 真係息口上有分別， 因為每間做既客路都唔同

點睇Zwap ufinance？

細財， 唔好掂

無錯 清左先借

會影響 因為hold住左信貸額， 所以唔用既就cut 或 降額

咁如果前後申請會有影響，而銀行貼出黎既利率實際上又唔一定比到，咁點格價

業主私人貸款點玩法?
會唔會平過ploan

財仔邊間可以月平息0.4
1.4就話姐

正常平過p loan
有啲未補公居都做
當然私樓最易做大銀碼

所以係咁2 申請兩間就算， 邊間平拎邊間

通常做大d 同平d

師兄睇黎你係唔撚識嫁wo
月平息1.4最平？

想問下提早還清成條數對TU有冇影響?

你識咁撚多
邊間做0.4比你

[member]業主貸款康X同兄弟都可以做到最平0.4......但要靚料供斷同最好單名...一般業主貸唔洗上LAND至少都0.8以下...同埋0.4係月平息唔係APR呀師兄/member]

想問未還清銀行貸款，係唔係唔可以再借錢買車/買樓？係影響信貸評級定過唔到壓測？

信用卡兌現分期有無咩缺點？100萬分12個月還，每期準時還，會唔會影響未來幾年既TU評級/壓力測試？

佢意思應該係 唔會咁平

無順供 升咁多， 但都會升

最平係既， 不過唔實際， 大部分都唔會批到

壓測問題多， 如果無遲找問題

提早清都要交晒全期利息， 同會無左d 信用卡既額。 正常還對tu 無咩影響

如果想借d tax loan投資
年薪280k
問兩間各借120k左右有冇可能
另外虛擬銀行又好唔好

最近其實有d 周轉不靈問銀行借左30萬分18個月
e 家已經成筆數準備好可以還返比銀行（借左一星期）

黎緊都有考慮買樓
唔知有冇咩影響

所以想知
一筆還 定 每月還 會比較好

上年check 過tu 係a

想睇下你既意見

有信用卡分期，大概3萬左右，之前做幫家中寵物做手術，每期都準時還，一直冇欠卡數同冇負債，想問對TU 有冇影響？有5~6張 信用卡，但長期只用三張，係咪都係cut 左佢比較好？

有可能
但每個月 要還款， 唔知岩唔岩你

邊到息平借邊到， 最緊要睇返分幾多期數

提早清還 要罰， 睇返順供著數 定 早還著數。

因為間間條款同息口唔同。 邊到慳到就跟住做

tu無問題 只要無遲找 就得

無用就cut 。因為借霸住左信用額

最後搵左za一炮200000算 apr1.6x好撚抵

一係舉手

一係搵朋友幫

出9k 你仲想清到卡數？

唔好發夢喇

以你咁既收入 舉手比較好

本身月入14k 呢個月搵左份pt 同正職1樣auto pay
計埋pt 月入18k左右
如果keep住返 2-3個月後對借錢係咪有幫助？
因為收入多左
呢家tu i左 呢家每月供緊15k幾左右
有幾條數仲差2-4個月供曬
供完呢d數到時每月就供8-9k左右
到時再借或者做結餘轉戶係咪相對會易左

清哂d財仔數可以同佢哋講del record?

批到就得， 睇息口做人， 小心條款就得

收入係最大問題， 要增加收入先有用， 就算幫都幫唔到幾多

一定會有幫助， 留入息證明， 同唔好遲找數 就得

可以， 但順供 既 唔洗del都得

唔一定 睇供款壓力， 同外債比例

淨係批我八萬 唔知關唔關我tu 得e事
之前有張好耐冇用既卡唔小心用左唔記得交

所以要批到 最後先作準， 宣傳果d 都係唔好睇咁多

我直頭懷疑佢on9
批八萬11%apr
佢都唔知當我傻定佢傻

引你申請，唔係你點會申請 唔講1.6%

咁首先你要了解下自己大約咩情況， 如果卡數 成日遲找 成日minpay， tu好極有限 咁就可以直接skip

當然份工 起碼都要做左有半年以上， 穩定收入 就基本

Minpay 其實影響大唔大？

正常tu 都無問題

會keep住 慢跌 無遲找 同多申請 咁大影響

有

幾多期

24

24期都11%APR仲要tax loan你TU好差？

E
我唔知係佢定我問題
恆生出糧戶口一路開緊我3% 122k

你本身借左122k，依家想再借多條tax loan

no 佢offer姐

有幾可做咁平
我今日先有客做1.7

Thank you!

乜嘢係Yu

apr 4% 內

yuu 就聽過

未批既 都唔作準

想借100k 支票糧 無老強糧單 無check過tu不過應該正常 借唔借到銀行

記得巴打話過每次找卡數 tu個分都會加
如果我有10張卡 找10次錢
咁係未可以找黎刷靚個tu?
定我碌死一張 找1次錢 加既分都一樣？

另外想知俾人查詢信貸報告
Tu會減幾多分一次？

請問巴打月入幾多?
我恆生出糧佢offer 3.71% 133k 24 months

唔得 有埋稅單都或者有機

1張就有效 唔洗多張

唔係多申請 無影響

即係10張卡都準時還錢唔會加多啲分
但10張卡其中一張遲還就會扣分

一線可以？

23-25k

可以咁講

支票有留底，有影相 都有地方做

想借10萬 分24個月還
息口幾多？

邦民幫到你

無人答到你， 下至免息 上至58%

愈借愈窮

的確係，見到好多人還極都還唔完

當然有啲真係短期週轉就好方便 隨時黎清數

最緊要識計數， 洗大左就攪唔掂

準備用BNO移民去英國

最多借到人工幾多倍左右？ 我43k左右 想借盡

假如唔還錢 會唔會搵到我響英國住邊？ 仲追唔追到條數？

利申 我一定會還錢

借盡既話 有心攪30倍左右， 英國追唔到。 但會煩你身邊既人， 係香港既話

屌 拎左denial letter 去拎TU report
TU A喎仆佢個臭街
咁都唔批 真係行業問題唔批比我?
雖然受肺炎影響極大姐, 但8月都出offer, 而家就reject
policy轉得咁快?
同埋其實雖然係受影響行業, 但我無乜影響

唔批係 完全唔批 定批唔足先。 行業當然有影響 但未必關事

完全唔批啊
條友reply話可能行業問題 但實際原因佢唔知
我係連佢既credit card都申請唔到

我問佢CITI唔批既話咁我諗我就算去其他都唔批架啦?
職員都話都應該係

跟住話叫我不如遲多1個月再申請試下

唔會有咩分別， 似係你係佢銀行 記錄有問題

係hsbc做左按揭
想借25萬攪新屋裝修，分5年還

搵番hsbc借，點知話批得14萬，on9
試過天星初步批都係得17萬
打上Center話可以照幫我改25萬
但最終都要睇上面批唔批到

如果都唔得？仲有咩方法可以借盡25萬？

按揭每月供11k左右
人工25k

係咪起東美返工

你個按揭 供左幾耐？ 要去一線公司做， 不過你預息 一定貴過銀行

下個月先開始供一線公司即係？

應該真係行業問題
跟住渣打話叫我不如申請 信用卡現金分期
話d利息+埋回贈 都係同ploan差唔多 貴少少少少only
不過個金額批唔到ploan咁大
跟住亦唔洗check tu 令到tu減分

唔係銀行既大公司

唔係間間睇行業 睇到咁重， 你可以睇下會唔會用其他銀行， 最緊要你有齊入息證明

好多客借上癮咁
供左幾期就想搞繼借

可能佢bank無咁多錢 借比你 覺得風險大

死好多件，見到d o靚仔/妹

廿零歲就有black , tu 咁就收皮幾年

邊間銀行做到30倍？

我tu B , 依家有16倍數孭緊

UA 話全程5008 息回贈5000, 會唔會呃我？

扭屎忽花

未老破都算係咁 所以年紀細 難批都唔係無原因

一間30倍 難， 除非係公務員 仲要做左多年

睇條款， 有機會博你遲找 早清 罰你獲甘

1月先問 諗緊邊間 可能問天星

唔太多查詢就ok

你係用app失敗咗 之後又再批畀你？

我都知 我係同行

用入25k按偈去左11k, 理論上銀行唔會批到25萬p loan. 如果去一線借怕唔怕銀行review時見到有條數會call loan?

笑料 扭屎忽花

唔會call loan， 你還得起就無問題

提早還錢都會對TU有負面影響？？？

cut 信用卡又會對TU有負面影響？？

其實點為之多？隔幾多個月申請一次唔算密？

唔會， 愈小卡 愈小額 愈好

唔算

會升既意思係TU向A升？

因為我有家人原本供緊48期
但有筆閒錢，供了12期後，想提前一次過清還，廢是煩。所以想問下會對TU既影響。

係幫民還清最後一期數 見d入面做既哥哥姐姐 態度好好 好似鄧我高興

想問係網上面同銀行申請增加信用額會唔會影響到TU?

想問 還清壞賬 要幾耐先解凍我TU ? 同埋有咩方法提升返TU ? 最後聽聞要5年時間 先會提升返 係咪真？

會升就係 會好左， 早清就無順供晒 升咁多

好開心 歡迎你再借

會照查詢tu 當一次申請

咁申請額多會唔會拉低D TU?
額少就影響輕微？定正樣？

其實即刻就已經可以滿走數record， 姐係你所謂解凍， 但5年內既record 銀行見到都唔會批

一線就多數都做 細額， 咁你供返就會升

不了

Ok 清楚哂 即5年後先申請到信用卡

出面有10萬數未還完 TU低都冇得再低加冇入息證明
想再借錢係咪已收皮

銀行貸款
初期計
提早還款其實著唔著數？

銀行卡 既話， 基本上係

財都未必做， 銀行tu要g或以上 係基本

無錯， 無入息證明 死8成半

無遲過都會跌到H架咩

睇邊間 同條款， 如果循環既話 無問題。 愈早愈好

我都冇遲過，純粹借得多都F左

想做收數 係咪直接入去in就得

要睇情況， tg到我 再詳細睇

多查詢 同 借錢 已經借跌tu。 無數 都可以tu i

無錯， 加上卡 還minpay都會跌

應該大把公司請， 做到你唔想做

冇min pay 過，純粹係P loan + card loan 加埋有幾條

唔係搵黑底做？

衣d公司請人做收數係咪正常9-6返工放工時間

咩叫循環？
同埋所謂既債務重組或者歸合係咪多9舊比人揾多筆，有咩好處同壞處。上網望過都唔太睇得透

休息下先， 順供

時勢問題， 而家資料唔齊 又一般般 都唔做

大公司點會

無錯， 大公司都係office 時間 當然時間上都有小小分別都唔出奇

咁大公司嘅收數同黑財嘅收數工作內容有咩唔同

循環貸款， 可以隨時還 隨時再拎

計日息。

下面唔知你想問咩， 債務重組iva 既話 都係要律司做手續， 好過破產小小。 但錢都係要還 只係唔洗點比息

大公司 唔會上門， 只打電話 同寄信追。另外就自己諗下會做咩

咁黑財果堆收數返工放工時間係咪都係9-6 office時間

我答你唔到 你咁好奇人地返工時間 有無輪間， 同你講埋 可能要打卡返工

咁及時x算正財定黑財

我唸應該唔係循環貸款
岩問左銀行提早還要比2%本金手續費(好似
睇黎債務重組唔太適合
但會唔會有一種可以將2間銀行既共3條數，combin埋一條既可能？ 呢種算唔算係債務重組？

Thank you

正

結餘轉戶， 但你預左都係要比提早清還個費用， 當然都可以包埋入去清數果到

搞到開始唔想提早還而家

佢已故老細唔係撈偏嘅咩

諗長遠， 計下數， 供得辛苦既話 無息都供死你

幾年

CHING我想請教
新手勿小
我有次屎忽痕係 WxxxxxD 做左個AI 批核
無比ID/地址/簽名
剩係答左幾條TU問題
之後出左個APR, 仆街 高L到呢
我當無野唔理佢 唔交個人資料
D sales 係咁打黎叫我補文件
我瘋狂咁block佢地都仲係一日打幾次黎
請問 我呢個試批核但係又唔要既做法有冇問題?
會唔會爛grade?

無留過身份證號碼 就無問題

個ai有問身份證 照入左
但無比副本
算唔算成功申請？

會照上tu， 查詢

又到星期五， 準備放假

之前網上申請加大個額，銀行岩岩加大左
咁我個TU會唔會跌左？
同埋仲有一張都想加大個額，短期內在申請會唔會reject或者拉低個TU?

會有影響， 但唔會跌好多， 短時間申請 有機會唔批， 同一定會跌tu

咁幾耐再申請過先唔會點跌TU?
半年？

3個月

新手未借過錢 諗住借邦民 想問下佢官網話提早還款唔洗任何額外費用係咪真 同埋計日息 即係我一有錢即刻還哂最好?

循環貸款就係咁， 不話息貴 額細

Ching..想問下如果借過錢，還完錢之後，可唔可以要求借貸公司刪除tu記錄，例如查閱記錄，還款記錄等等？？

簡單d講，有冇咩方法令tu記錄靚d（就算借過錢)。

其實只要你keep住順供， 月月清卡數。 tu自然靚， 如果你遲找過既記錄， 無得刪。 要等時間過

而家差落卡數三十萬左右同邦民五萬循環貸款
呢排成日有銀行打黎關於結餘轉戶
心思思想清左d卡數
不過想問無入息證明係咪都好大機會唔會批

無入息 死硬

申請左幾耐， 咁你要打返去追下

但暫時唔好再有新申請

正常成唔成功都會有消息

值錢唔還會有咩後果？

上左tu， 對日後再借錢 信用卡 按揭 等等 會有影響

當然仲會比人追數

巴打 想請教虛擬銀行係咪批得緊啲?
問左ZA BANK 同Airstar
一間打完電話黎問野之後reject 一間offer apr 5.99%
見apr咁高我又走去問sc借稅貸 點知都reject
我問啲sc staff點解 佢話之前兩次申請有影響
全部都係借月薪10倍左右
其實我係咪on9左 唔應該短時間內問咁多間?
我後來免費睇tu先知得c 想知呢個grade係扣左分未
利申:無試過遲還款 無任何loan

破產期過左4年
期間有借錢準時每月還
份tu係咪會升左

應該未扣， 短時間 唔好多過兩間申請， 否則會有影響

你隔返1-2個月 先再做申請

正常會， 不過要好長時間 先會升

已經過左4年

4年都未算長， 慢慢黎 玩6-7年 閒閒地

唔還本 都要還息， 睇邊間

兄弟基本上無得skip

稅貸比私人易借？

遲找小心tu插水， 下次早d諗定點找

tu死左就直頭 兩邊都唔批 所以唔洗諗太多， 夠用就得 唔使太在意 息既分別

難d 愈平息愈難

有咩方法可以改善TU 更加平息 個息口突然高左咁多真係無心動

信用卡 月月清， 有貸款就順供。 但息貴唔一定只係tu問題， 行業 年資 年紀 都有影響

頂 岩岩知道申請條數ban左

好多預先批 宣傳等等， 都係未批 要睇晒所有資料 先會有final， 所以唔好太大期 對金額 同息口

上星期四恒生打黎sell我做左個申請
第二日就有個恒生主任打黎話唔批，因為無本地入息証明....就refer左個天星agent比我

想問下天星信唔信得過？
利申：TU c grade,外地工作有外地入息証明

恒生個個呃人的，佢根本唔係恒生職員

等我仲信佢tim,講得出職員編號

下次遇到呢d電話佢講邊間銀行，你都話無個間銀行戶口就可以收佢皮

好流， 正常唔會refer， 其實可能從來都無申請過

任吹， 我都可以話我係

會

隔得耐 會再check tu

如果我每期都清哂d 卡數，但係果個月碌返幾萬咁樣，tu 係咪都唔會靚？

eg. 9月清哂8月數， 但9月張單又碌返幾皮。

想問下d收數公司會唔會再用我哋嘅個人資料查tu 以前借過錢仲成日whatapp問我借唔借返

但我想問下我個狀況係咪無銀行會批
無本地入息好難借

畢業

無問題， 清完再碌 有升無跌， 只要你全清

正常唔會， 無野做 就warn call 搵舊客借錢

無香港入息 借唔到

咁如果係以前文件唔齊果d呢

thx ching 咁做得多信用卡分期 tu 會唔會跌？

邊度可以免費Check自己TU？

你申請任務信貸產品而又被reject 就可以用reject信去免費睇

任何信貸產品

正常你無交齊文件， 都唔會keep你資料 3個月清

一樣， 你睇grade就得

會

免費就唔覺有， 點都有d代價

唔一定 有d公司無提供返比你， 銀行就多數有

但依家要親身去

點解想check tu我打咩資料都鎖
一定要去拎報告先得？

打去環聯 問下， 而家可能只有預約上去

收到信話預先批核 ，打散工 用稅單 同3個月既銀行 強積金 証明 係hsbc 借唔借到？

岩岩返第一份工未出糧就申請左張信用卡最後無批會唔會爛credit

信貸評級 只係其中一樣野， 都要睇入息等等

證明到收入就得， 有稅單ok

只要唔係多申請 問題不大

有d財仔標榜唔check TU，係唔係真係唔會check，唔會影響信貸評級？
定係引你落搭靜靜雞check
因為聽講一check就好傷TU，咁寧願唔借

唔check tu， 唔代表唔知你有咩數。

無check tu 唔影響tu， 但唔代表 你返正財借既時候 人地會唔知

check tu 只要唔係個個月 有， 又多 就無問題

你覺得有無可能 遲左又會收返你同一個價

咁無人會準時找數。

最起碼都罰個手續費， 另外計返罰息 都唔出奇

因為未來有意申請按揭，擔心如果留低TU紀錄會影響按揭申請
咁似乎搵d唔check TU嘅財仔會好d

機會極微， 銀行準則大家差唔多

再試 只會tu插水

正常借貸 其實無咩影響 唔使太在意， 只要準時找數就得

打上去cut左佢就得， 正常無難度 反正你唔用就

之前借過一次，今個月已經還咗最後一期過咗數
咁係咪就完咗?駛唔駛翻去簽d咩做d咩手續
信貸評分會慢慢升返定係永遠都係低grade咗?

無錯， 打上去照講就得

你還緊 已經升緊上去， 還晒都會升一節。

之後如果無任何數 卡數 就唔會再陏

通常都係推你去借到盡， 再幫你破產 收大量中介費， 手續費

有無唔影響tu既辦法
可以問到銀行稅貸會批幾錢或者息口
之前連續問左銀行幾次
搞到短期有太多record唔肯借

無， 只可以申請2間 做比較， 岩就借。 因為間間都唔會差太遠

申請weland睇完息口唔岩心水無借唔影響?

想搵人追數，可以點做？經小額錢債打贏，但債仔一直冇浦頭，想用最低成本收數....🙏🏻🙏🏻🙏🏻

準時還loan會唔會升tu？

咁要真係批到先得， 唔係去到最後都未必係同一個rate

債仔賴皮 你點會收到， 最低成本記自己收，通常最驚咩 就係邊到落手

點樣可以申請佢破產？